【又係某國人】前日我喺地鐵站畀個女人大力撞低咗

前晚大約7:40，我喺筲箕灣站落車，上完扶手電梯之後照常往出閘方向直行。

無諗過行行吓背脊突然受到勁大力嘅撞擊，直接將我撞落地下，中間完全無任何停頓，似係畀人用力壓向我後面，我連意識都意識唔切自己即將失平衡會跌，就成個人撼落地。由於我行動不便，隻腳本身屈唔到，所以平日跌親基本上都係垂直一字咁仆落地面，撞親塊臉都唔係咩稀奇事。今次都唔例外，唯一唔同嘅係可能衝力太大，而我個口又落地先，結果就啪一聲，聽到硬物碎裂嘅聲音。當時我已心知不妙，「仆街喇今次」，果然隻門牙就咁斷咗，我親眼見住啲碎片飛出嚟。

我當下即刻轉身坐喺地，抬頭見到個中年身型微胖嘅長金髮女人。啱啱都講咗我隻腳屈唔到，所以以往喺街跌親（非被人撞跌，自己行得唔好先跌）都係靠好心途人幫手扶起我。點知今次個女人居然完全無反應，講句帶有濃烈口音嘅「無事」就諗住走。換着係平時我都算，發生肢體碰撞同跌親係常事，我又唔係一撞就會PK嗰種，所以從來唔會死咬住撞到我嘅人唔放。不過今次明顯係佢失驚無神好大力撞埋嚟我成個後背，我先會直接撻落地仆崩牙（注意係好大力，我相信健全人被咁撞都肯會失平衡甚至跌），而我隻牙的確傷得唔輕，咁我就坐喺地下大聲喝佢：「咩無事呀？我隻牙搞成咁有事呀，你要負責㗎！」然後佢繼續不停「無事無事」同講咗句聽落似英文嘅嘢就向前行。由於我講咩佢都無反應同即走，聽佢啲口音同打扮，我又以為佢係唔識廣東話嘅工人姐姐，所以就一邊用英文喝佢咪走，一邊用廣東話大聲求救，問有無人可以幫手。跟住個女人就淆底了，用鄉音廣東話重複話唔關佢事，佢只係企喺度睇吓自己跌親嘅我。

好彩嘅係有位咁啱上到大堂，經過我附近嘅先生願意停低（先生睇唔到事發經過），截住咗個女人。然後我就報警，再同先生講返發生咩事，期間個女人多次諗住走，多得位先生一直唔畀佢出閘，話已經報咗警，警察會公平處理件事（先生如果你睇到個post，我同屋企人都好多謝你，好人有好報 ）。

警察嚟到我就向佢交代返個經過，然後佢就問個強國女人：
：你有無撞到人呀？
：唔知...
：有就係有，無就係無，咩叫唔知？你撞到人有感覺㗎！
：我唔知呀（眼濕濕）...

如是者段對話loop咗幾次，個女人先認佢有「唔小心」撞到我，仲同警察講佢想扶起我㗎，無事你又唔起身？我想講佢根本就無任何要扶起我嘅意欲就直接走，其他人見我哋嘈緊當然都唔會貿然幫手。如果佢有試過扶起我係我死都要lur地嘅話，我即刻死全家。

後來警察就分別抄低我哋資料，個女人有香港身份證嘅，我就被抬上白車。其實當時個地鐵站根本唔多人，而條路好闊，我又無行行吓突然停低，就算我真係擋住個女人條路，佢都絕對有足夠嘅空間避開我先。連救護員都話唔知點解佢可以撞到我跌得咁嚴重，但當時我又真心信佢係唔小心，諗住報咗警，遲啲就可以問佢追討返整牙費，所以當時完全無留低佢contact連佢個樣都無影低。

喺白車開走之前，有個阿sir走咗上車，畀住本寫低事發經過嘅簿仔我簽，話簽完就等於「和解」，而和解意思係爭執上嘅和解，我之後係可以拎住個報案編號去任何一間警署拎返個女人資料再決定點做。當時我完全相信警察，所以真係好蠢咁簽咗名，當然連個警員編號都無留低啦。

琴日拎sick leave去睇牙醫，牙醫話我隻牙都傷得幾犀利近乎甩。而加要觀察一個禮拜，睇吓我會唔會越來越痛，再決定淨係補牙定要杜牙根再種返隻牙先搞得掂。補牙就幾千，種牙就至少二萬，而且一隻牙用得十年左右。 之後再去附近差館，先知原來唔可以就咁拎個女人嘅資料，要填form再等一個月。Form我填咗，只係個女人都有權「唔願意」畀佢資料我...而攞唔到佢資料呢，我就無可能入稟小額錢債審裁處追討賠償。雖然話可以透過律師出信要求警方畀資料再追討，但一來搵律師要錢（本人仲係學生，雖然有返工加補習，但無咩閒錢同個強國女人鬥長命），二來就算經小額錢債審裁處追討，個女人都可以唔上庭/話無錢然後唔賠，所以我都有心理準備最後會追唔返整牙嘅錢。講真無咗半隻牙我都可以當自己黑仔，整牙嘅錢就當跌咗，我一向都唔係中意搞大件事嘅人，喺街跌親我仲尷尬過啲路人，怕嚇親人又怕瘀。但個強國女人態度真係太閪，過程中佢係一啲歎意都無，淨係諗住即走同埋推卸責任，我無辦法就咁放過佢，至少都想經法律程序煩吓佢先。無心撞人係一回事，咁唔代表你整傷人之後可以拍吓屎忽當無事發生就走，連少少責任都唔打算負。

所以雖然機會渺茫，小女子都喺度跪求各位連登巴絲，如果你當時咁啱經過筲箕灣地鐵站而又睇到事發經過的話（係咪有人撞埋嚟、點樣撞埋嚟等等）麻煩講返畀我知，我都想清楚返個事發經過。因為我當時喺完全feel唔到有人向我迫近，突然就感覺後面受到好大力撞擊就撻落地。香港地咁逼，自問我唔係第一次畀人撞，亦唔係第一次仆鑊金，但真係第一次跌成咁同報警。明明嗰陣地鐵站仲要無咩人，琴日連牙醫都問：「你行得咁明顯，佢睇唔到你唔方便嘅咩？」真係唔知佢點解可以咁撚大力撞埋嚟。

另外就係，連登有咁多神通廣大嘅巴打絲打，請你哋點條路畀小妹，就算無咩機會追得返啲錢都好，有無咩唔犯法嘅途徑可以「麻煩」到個強國女人？ 起碼令佢知道咁樣撞鳩人再不顧而去唔係完全無蘇州屎上身㗎！

多謝巴絲們出手相助！

find a politician

人哋一過關你都無仇報喎 而且啲差佬明顯唔想幫你手 睇嚟都凶多吉少

強國人=特權階級

應該腥港人嚟
諗落都覺自己on9居然信晒啲差佬

琴日有揾過區議員，都話第一步要拎到佢嘅地址身份證嗰啲先

報警後和解就輸硬

推

點會簽架
同個差佬講懷疑條友有心推低你
再去醫院驗傷

佢話和解只係代表我哋唔再嘈交我先簽名咋，同埋嗰陣我已上咗白車唔想阻住救護員做嘢

印象中簽左都可以改, 樓主突然醒起講漏左案發經過, 想補充

睇字都覺得嬲，push

有去醫院嘅
嗰陣我又on9，一來真係信個女人無心，二來又信之後可以繼續追究

樓主, 你會唔會突然醒起左案發經過, 漏左D好重要既事無講呀, 可以再去補充返開FILE架喎

直接去警局話改就得？

如果搵到一個證人同你去, 100%得, 如果得自己, 你要預左差佬唔想理你, 耍走你, 你要好L堅持咁話改口供

我再認真諗諗先
希望有巴絲咁啱路過睇到發生咩事可以幫手做證人啦

巴打麻煩幫手推post廣傳，上嚟開post就係想睇吓揾唔揾到證人

對手係新移民
警察一定幫佢
所以恰你唔識 叫你和解

傷你又冇驗
而家屈返你歧視新移民
用背脊襲擊大媽都仲得

俾佢走真係戇鳩

搵個律師問下意見先

下次警察講嘅嘢唔好信
叫你簽乜簽物只係佢哋唔想做

警察涉嫌誤導嘅話搞大佢，搵蘋果啦

x2

push

如果你第一句野係真係個死黑警原原本本咁講既話
麻煩你同區議員講 再搵蘋果 再去警察投訴科
因為報親999既call都一定有record
要check實check到
投訴佢誤導你 令到你唔清楚自己既權益而引致你唔能夠向果名女人索償

第一次遇到呢啲事真係唔識處理，仲要我係連自己起身都起唔到嗰啲，唔係有好心人幫手條仆街一早走撚咗啦

個警察話和解只係和解場交，真係撚鳩我

唔止我,大把人已經唔止一次講過
警察比你的文件唔好胡亂簽

玩到單野死左大半先叫人幫,你下次再開post問

真㗎，我無鳩噏，如果話我簽完就和解唔再追究我撚會簽咩

同埋你而家趁記憶重深刻
拿拿聲搵張紙/任何方法mark低番晒件事既詳細經過
以防第日有咩要跟進 佢chok晒你講既野
跟住諗番你俾人撞果到有無cctv
如果有既話 9成9個女人仆硬街
同埋如果真係好似你咁講條路好闊但佢都撞埋你既話
有機會告到佢襲擊他人身體引致實際傷害 或者其他罪 呢方法我唔太熟悉
但最緊要搵晒啲區議員 傳媒先

死蠢無藥醫
邊有蝗蟲係無辜
擺撚明嫌你行得慢就撞尻開你啦
咁你都肯簽和解，自己比錢整牙啦

我係驚你果陣俾人撞到咁傷
個心未停定 重驚緊
然後個差佬講乜你都點頭啫
而家我屈你咩
痴撚線

嗱我知自己跛，所以平時出街跌親/畀人撞跌都堅唔好意思，唔會遷怒於人。但今次真係條強國人仆街在先，嗰隻力真係分分鐘正常人都會跌

其實樓主你想點
你自己亂攪攪死單野想人點幫手?

唔好誤會呀巴打，我唔係緊你，係緊個差佬
頂我就係乜都唔撚識結果差佬講乜就照做，衰on9

差佬講既野信一半好
同埋今次件事教訓你唔止差佬俾你既野
任何人俾你既野都要睇清楚先好簽
一陣俾人賣撚左豬仔都唔知咩事

嗰度係港鐵閘內範圍，應該有cctv嘅

黑警冇攞CCTV?
你話畀人襲擊唔係唔小心

幫推

嗰本簿係一本向上揭嗰啲單行簿仔嚟，上面簡單寫咗事發經過，無和解兩隻字，係差佬口頭話簽咗等於和解場交，之後仲有得追究

唔怪得你嘅 普通人遇到呢啲情況都會思緒混亂 所以有人教落差佬俾咩你都唔好亂簽

應該無攞，我係咪要去改口供？

又一次證明香港人=二等公民

o係龜鐵站發生真係唔好和解，叫黑警睇完龜鐵CCTV先

多謝巴打理解
我醒㗎啦，可能我份人好驚煩到人，所以就諗住簽咗先廢事阻住救護員做嘢，點知就玩死自己 Touchwood有下次一定唔簽

而加有無得要求佢咁做返？

幫你唔到 唯有幫推

而家揾傳媒同議員，有人會幫你處理，

你行路唔方便，可能果位婦人係歧視你再撞你落去

唔會比你，你而家搵議員同傳媒，報警比人襲擊

我估難d，除非有第三者肯同你做證

唔簽住有幾煩到人?

比個電話no個pc下次再傾得唔得

今次真係我死蠢

一開始用英文喝停
之後又話強國人
膠post?

呢度講左咁多次差佬信唔過，你都仲信
當交學費啦

班黑警個程序係要交去CID 先肯做野，就咁去報案室而上唔到CID佢地係唔會做野。
我諗你堅持又或者講到有刑事成分，交到去CID班人先會幫你攞CCTV。
呢D係我少少報警經驗

無咩幫到手 唯有幫手推post

Pish!
DKLM!

一開始用廣東話，但佢無反應，講咗句疑似英文嘅嘢，我以為佢係賓賓，咁咪講英文...只係唔想畀佢走咋我

而家啲人郁下就報警

阿蛇唔大事化小 仲洗做野嘅

咁見你好蝦 昆你就梗㗎啦

D差佬做嘢真係求撚其

肯報警比人襲擊未

幫你推下, 啲警察最鐘意你地和解佢咩都唔駛做, 有啲其他情況仲會嚇鳩你唔和解拉晒你地返去, 其實佢地只係唔想煩落簿, 今次你身受其害一定要搞大啲, 搵區議員同蘋果喇

而加打999報返？
我自己去唔到差館呀

你上Small Claims 佢唔出現都要俾錢架

明白

係，你怕冇人比到意見你就搵區議員後再報警，最好今日搞

但我而加無佢contact喺手，同埋聽聞唔一定會追到，雖然點都會試

記得，乜都要拎reference

而家你應該係入佢刑事，唔係民事，唔好比人 spin 走

又係垃圾黑警想去避case
你地有冇良心架呢

呢單野你打2789 8833搵涂謹申睇下

支那大媽你都信佢？你果啲係醒港人嚟喎
支那人做野一直唔關佢事啦..殺人放火都唔關佢事

一簽和解真係手尾長
祝你好運

其實你如果冇證據證明到佢係大力撞到你出事都唔駛點諗

又係果 d 地鐵支共搞事特工
有男有女..
我自己真係遇到
通常金鐘,油塘同九龍塘站最多
有老有後生
我自己經歷
1.故意企近車門唔比你入
2.踩鞋帶
3.明明你上車先,走近吉位,個人從後或側面撞....

真係要小心
佢地係收左支共 $ 搞事,搏上報紙
等人少 d 鬧個仆街政府

你唔好傻豬啦，係街撞一撞就刑事

一係搵義務律師仲好
協助你口供整個案發現場係點

腥香港人

Will try! 條線長期有人用緊

你就真係唔好傻豬啦，我懷疑有人因為歧視樓主行動不便而故意大力推撞樓主，致使樓主失平衡跌倒有傷(有醫生證明)，咁都唔刑事

睇完，想問，你平時個人嘅氣場係咪好弱？

你一連串犯咗幾個連環錯誤

第一：死都要影低佢新身證，影佢個樣或者只知佢電話係唔夠穩陣

第二：本來就唔駛個男人幫，呢點只係你好彩，唔能夠靠運，起唔到身都要扯住佢隻腳唔准佢走，做潑婦都要

第三：大錯特錯竟然信個差佬，仲亂簽嘢，老西都唔簽啦，你平時係咪人叫乜就做乜冇主見？

查下果條友發言紀錄就明咩事

死差佬信唔過

屋企人都係隻腳屈唔到
有時都擔心佢
幫手一推！

傻豬憤青咁撚多FF駛唔駛告埋佢謀殺？

你法盲都算，基本常識邏輯都冇

比人大力推落地下都可以覺得冇問題

死黑警真係信唔撚過

pish

Push

你咪投訴個警察囉！！
講大話誤導人收皮啦！！

琴日有揾過區議員...

who?

你真係好好人,故意註冊新acc幫樓主

第一同第三點我無嘢好駁，係我on9無話要影佢身份證同信差佬
我都覺得搵到個男人幫手係好彩，但個問題係我唔知起唔到身，係連爬過去捉住個女人都做唔到，做到嘅都唔使坐喺地叫人幫手啦

幫唔到d咩 唯有幫推

香港差佬真係理撚得你
唔好麻煩到佢最好

真係5p嚟...
下次俾我見到就反擊啦

其實追唔追到都係後話
起碼要比群眾知有班大陸仆街打完人唔認

你睇公司開始派殭屍毛叫樓主唔好攪大

你係咪傻撚左，人地個account 18年就開，係咪而家好心話俾樓主聽冇咩可以做到就係支那共諜？

樓主心地好比人恰
幫推

真係小心...我試過重覆撞見同一個人,同一個地點

差佬最叻呃鳩人大事化少，黑警

其實就係因為我完全唔識嗰個人，先覺得佢係無心
只係個女人態度真係好閪，所以我想追返啲錢/煩鳩住佢啫

有撚用咩...支共政府偏向親共理鳩你
仲有一定要搞跨政府就好

同意推上蘋果搞大佢

啱呀，今次當我唔好彩，但真係唔想有其他人好似我咁

睇完覺得你成功追究返嘅勝算好細
家陣可以做嘅就係即刻報案話有人襲擊你
同埋指控有警員涉嫌誤導你
你唔即刻去搞
黑警就會質疑你嘅可信度
之後點搞你就自己執生
衰啲講蠢到咁其實唔多抵幫

我係屯門良景商場見過有大陸蝗童故意向路人起腳嚇人
比我屌完先走

打柒佢啦就算高大咁又點
引佢做故意導致傷害咪得囉

唉，最錯係和解

最理想就係你一開始就話追究
刑事入完再用民事賠醫藥費

你今次堅係蠢左

佢喺後面撞埋嚟，連佢係咪故意我都唔知
佢咬住話唔小心都得㗎

你唔記得轉acc

你應該用另一個acc 屌我屈你毛
工作守則又唔熟

你呢D傻仔就真係死撚得啦，

如果你唔一口咬定你係比人故意推撞而受傷，香港嘅差佬會當係“誤會”同“爭拗”處理，叫你自己去 claim 保險同民事，close file

記住佢哋處事只有由大事變小事，小事變無事

唔當刑事處理點攞CCTV?

話警方誤導簽左得唔得？？？

你同支共政府講有鳩用？
人地唔理香港人

黑警死全家
所有黑警都有昆鳩你簽本和解簿仔
昆鳩你第一次報警唔識野
千祈唔好簽

香港警察 正一垃圾

幫推，雖然機會渺茫但希望你追究到

地鐵應該有cam 問地鐵伶番cam資料 再登新聞報紙 搞大佢

其實嗰陣個差佬都好強調「唔小心」，而我又堅信佢係唔小心，咁邊有得追...除非我一開始就死咬話佢喺專登
可惜嘅係無目擊證人睇到佢有心定無意

推到上報

我祝嗰個死差佬死全家，落地獄永不超生

我有申請，但聽聞佢有權唔同意警方畀資料我，到時就要搵律師

幫推樓主搵咗蘋果同區議員未？

樓主你肯揾蘋果同區議員未

問咗，地鐵唔會畀我，警方要求先會畀

唔需要同某d紀錄可疑的會員糾纏
有班人係收錢幫大陸做野,班人只係想講到你覺得煩唔攪大單野

唔需要去到argue刑事點點點
比人知大陸人點蝦香港傷健人士已經係為社會貢獻左

你啱，記得比人推落地仆街嘅時候唔好追究

同你D on9仔討論真係浪費時間

推下 黑警死全家

上報末呀條仆街

推，希望搵到證人

好撚慘，細細個又係類似情況崩左隻門牙，補返咬野都冇力

啱啱聽 #77 巴打講，打咗去搵涂謹申，佢話一係等一個月後睇吓拎唔拎到資料，一係就去增補口供話壞疑個女人係有心

用你自己方法搵返隻黑警出黎

Lm

係連登你留一句推到個大陸婆終生監禁就會有無限正評，我每次係啲同法律有關既post 講啲同群眾sentiment 相反既意見就會俾人無限負評，慣晒

同班傻閪分享自己既知識係無撚用架

唔係淨蝦傷殘人士嘅，成個香港啲人都畀佢哋蝦緊啦

真㗎？好貪心，我最中意就係食嘢

去警察投訴課投訴埋個警察誤導你簽名啦
起碼要捉埋個警察出嚟
咪等佢以為下下呃鳩人簽個名就唔使開file

睇你係咪補定種，種牙我就唔知，補牙就有機會不過我果時係崩左半隻到

選項2, gogo

幫推！！

吓咁神奇？支共都控制咗傳媒，咩會報咩唔會報都一個電話搞掂，唔需要咁無聊掛

我唔想種呀，唔係錢問題，係想keep返自己隻牙

D差佬真係好西
一味諗點樣大事化小,小事化無,自己唔洗上身,唔洗煩,唔洗做,唔洗OT
完全無打算企係受害人個邊,完全無D良心想去幫下人

咁咪就咁一世，唔抵啊

所以先想追討

用whatapps 63836568 搵apple

垃圾警犬又唔做野

諗起畫面都好笑 仆到牙都崩埋

多謝巴打教路！

叫樓主去追究就山埃

“唔好搞咁多嘢，唔好追究，告唔到，好麻煩” 呢啲就係想幫下樓主

你當其他人 on9 定你自己就係個 on9

黑警死全家，追唔到都搞大件事佢

佢一過左關就
其實佢一離開差館都已經

搵區議員

信黑警真係無仇報.

千奇唔好簽乜野和解紙, 告都係政府告. 公家錢.

議員都係話一係等一個月拎資料，一係去增補口供

乞警

個個做判官做乜9
第一次比人撞到咁應唔識反應好正常姐

其實真係第一次（希望唔會有第二次）
多謝巴打諒解

自己戇撚鳩怪得邊個
當上左一堂啦

筲箕灣站真係好空擴 又唔人會多人 隻蝗真係好仆街

冇得搞架啦，名都簽埋，不如用你嘅例子教育其他人點預防呢種事好過，唔係有心打擊你，只係唔想你嘥時間做啲渺茫嘢

幫推
推到條仆街收皮

真!!快D睇下有冇CCTV係附近!!
樓主唔好咁易放過隻大陸西呀! 睇到好嬲呀

應該有cctv，但港鐵唔會畀我

大陸人? 打佢老母臭閪啦，正一支那狗

推！！！

黑警死全家

you may seek advice from Legal Aid Department

最撚憎啲支那閪 做錯又唔撚認
所以話香港人憎鳩你地唔係冇原因
然後又話你地香港人歧視

死黑警又誤導人 , 依啲情況老閪都話要追究 , 而唔係簽和解

唔係想幫個蝗 但係樓主跌底點解無手頂住？
拎住野？

增補口供

由於當時受傷頭痛,所以作出錯誤判斷

由於衝擊力度太大、有理由懷疑係故意

Straw man + slippery slope 閣下運用 fallacy 技巧真係好高

推
隻警犬同個支那女人不得好死

警狗講野你都信

今時今日仲信差佬？
坐咗幾耐？

地鐵站會有cctv 你落多次口供同投訴咗差佬先
佢根本撚你簽完名當冇事

和解只喺代表警察close file又收得工咁解。

記者朋友你地好

咩事都好
老虎蟹都唔好和解

2014年已經教緊唔好亂簽警察交比你嘅野

好慘樓主
咁就無左隻牙
無咩幫到
幫忙你推推

你係唔係著住校服嘅學生妹？
係嘅話
我見到你

睇到好撚嬲 希望樓主可以盡快取回公道
祝個臭閪女人早日仆街仆崩哂所有牙 再骨折死唔去 癱到一百歲

慘 幫手推

痴撚線, 睇文字都痛.

唔識法律, 純粹幫推

正評不解釋

比人恰到上心口

右手拎住嘢，左手有頂住，所以爆右邊門牙。同埋隻腳跪落地跌，隻手係容易撐過一字形咁撻落地的。

樓主第一個教訓應該要學左係永遠唔好信差佬講嘅野 佢講乜都好
第一樣野應該要自己上網做research睇下係咪要咁做先
全世界差佬個個都搏做少啲野架咋

無，有玩電話行緊嗰陣有拎過電話出嚟嘅呢世都行唔到路！

有巴打問你係咪學生妹，有機會見到你

樓主係咪你

係！讀緊大學！但地鐵職員以為我十五六歲！

去法律援助署揾律師

放你老母，龍你老母，算你老母個老母

即刻去求附近店鋪俾cctv, 喊苦喊忽，死纏爛打，一定要攞到。

屌你老母香港警察真係垃鳩圾

唔係著校服，便服咋，黑色牛仔褲，但我成程坐喺地無起過身

巴打講嗰個學生妹着住校服

附近無店鋪，閘內嚟，客務中心就有

咁唔係我喇

和解閉路都唔洗睇close file
樓主信黑警經已輸左

一定會搵到目擊證人的

告到佢甩褲，d成強國蝗婆咁撚仆街粗魯，要佢賠返百幾萬醫藥費都便宜左佢

黑警誤導認真係陷家剷

推post

推
希望搵到佢出嚟

而家立即去急症室

就話前晚俾人撞跌，而家頭暈眼花

應該有啲用

唔係著校服，黑色牛仔褲，綠色底黑色間條衫，成程坐咗喺地下

希望啦，有目擊證人就最好，我都唔想冤枉好人嘅

咁你試下打俾港鐵，求佢keep起當日cctv. 佢好似只會keep 30 日，會叫你報警，然後再申請bla bla bla。
你可以順便兇佢有議員有律師跟緊，打埋俾記者。
你回憶下當時啲職員有無不當處理，然後再兇下佢話要投訴。
香港變到唔兇人就無公義。。。

廢

垃圾中國人

樓主記住一定要驗傷，無report 講咩都假！

如果俾著係我真係打到佢仆街都似
但呢啲蝗有原始本能識搵比佢弱嘅人嚟恰

48小時都未夠，有啲症狀唔係出事嗰刻就發出黎

你牙都甩埋，醫生應該會信你有撞親個頭

支持樓主去驗傷同拎返港鐵CCTV做證!!
睇到好嬲, 呢個女人超賤格.

推上報

我前日有即刻去急症室，但無話撞親個頭

唔使要醫生相信，有啲症狀係check唔到，你話頭痛，痛成點都係你講，醫生唔會話你講大話

再去，話而家個頭好痛

所以我之後有諗佢會唔會係嫌我行得慢阻住佢，心諗死開啦就一嘢撞埋嚟...結果就撞到我咁

你留個tg睇下有冇巴絲可以幫到你
可能有人有相關經驗

依啲差佬真係
襲擊他人刑事咖嘛
唔係市民話唔告就唔告咖

你撞到牙都斷埋
有無頭暈頭痛頸痛
有的call 白車,始終你行路唔方便
報警的事其實公院都有pc駐守

最緊要確定身體健康

信差佬等於on9

又係和解死差佬，警察死全家

都話佢話係唔小心撞，然後我又agger咗，因為都諗唔到佢有咩動機會襲擊我

開返file話要求睇cam啦
幾大都要搞大佢死蝗蟲

如果係相反，樓主撞低大陸婦嘅，會唔會即刻拉樓主，連紙都唔簽？
如果有，有冇具體例子？

你搵到個個人身份，我相信會方便好多

你睇下平時本土派郁大陸人
咩春傷勢都無已經飯民一字排開屌到香港人仆街

呢單大陸人郁香港人,飯民議員叫人等一個月
呢類案其實可以升溫做政治事件,大陸人故意攻擊香港人案

呢兩日係膊頭頸嗰啲痛呀，不過平時跌親都會嘅，係今次嚴重啲

現場有無人證係見到特登撞先

聽日應該會去錄返份正式口供，多謝各位巴打教路

無太詳細追po
想問閉路幫唔幫到你

我知道呀，但從正常途徑索取要一個月

你最起碼去驗傷
你無任何medical report到時好蝕

我覺得應該幫到，但現時單案唔係刑事，攞唔到cctv，打算呢一兩日去錄份詳細口供

當時有去急症室，我諗有紀錄嘅

支持
有冇巴打教路如果警狗耍太極點應付

推
唔可以放過個蝗

up

2019了都仲有人信哂差佬

唔小心殺咗人都會俾人告

黑警死全家唔係無道理

而家再去，再遲人地就有得賴你啲症狀唔關呢單事

估唔到係筲箕灣

你都戇撚鳩

企硬，你係有權改變主意要警犬開file

多謝你嘅分享
以後會小心黑警

推依家啲警察好仆街

你老母弱智就唔好生你出黎啦好心

推到佢還番隻牙比樓主

我覺得你話因為你地唔識 所以覺得佢係無心撞到你係唔一定岩
有啲人燥起上黎求其搵人撞係唔出奇

呢d case有受傷一定要告，和解左警察唔會幫你做

利申以前俾人襲擊過，輕傷入左急症驗傷，警察見咁細嘅case會為左做少d搜證同上庭程序係咁水你和解，但個次我堅持告，後來法庭判佢守行為之餘要賠返500蚊俾我 所以告佢先係最有保障唔好怕煩，而對家係小市民又冇咩專業法律知識一定驚過你，會拿拿臨認罪守行為搏唔留案底

唔係好明你做乜和解 根本你就應該企硬佢呢個已經係assault啦

補充，當時得你一個人，又受傷又入院又有警察壓力，好容易俾人影響到，做左個唔準確嘅決定好正常，所以唔好太自責

打份工姐，咪搞到咁大，
出糧又叫雞
細佬，快d簽和解啦

又一次證明黑警死面全家

你根本就應該堅持告 然後定左罪就民事claim佢

深感同情

幫你唔到 希望其他人有辦法

亦希望藉你嘅不幸警告各位

香港已經變哂 唔好再大安旨意

tldr

唔撚好信d黑警
佢地為左唔洗做嘢會tum/呃你 令你息事寧人

見字都覺得痛 仆街強國人

點解會有人怪返樓主信差佬轉頭
只係唔係人人都經歷過d差佬可以幾衰
警察原本係保護市民 維護公義
宜家連警察都唔可以信
真係好可悲

你都同意咗對方係唔小心，刑事除咗actus reus 仲要mens rea ，喺個刻你唔係親眼見住佢打你，又無人做證，只得傷勢時而你自己又agger咗人哋個act係唔小心造成，咁已經唔算係刑事啦。依家最幫到你係佢有認到佢唔小心撞到你導致你意外受傷，咁報咗警記錄咗件事同雙方資料，你就可以civil claim返對方，但拎資料呢part就最好搵律師幫你搞（如你條氣唔順真係不理律師費）就一定有得搞

希望幫你個位先生好人有好報！

絲打加油，幫你推一推

so true
they won't work for us, work for who?

仲有樓主記唔記得檔案編號，呢個可以trace 返record

推到上蘋果

我早幾日又係咁 喺油麻地彌敦道味皇附近俾個中年女子 （唔知係大陸人定新港人） 迎面咁衝埋黎 見到個下已經避唔切

好彩既情況係同樓主調返轉 佢左半身撞完我之後失平衡 繼續衝多幾步先跌低 仲爭d撞到路過既bb車 最後佢係距離我兩3個身位仆街 （可想而知佢知衝力幾大）

最仆街既係佢起身個陣仲啤住我 好似想鬧我咁 咁我唯有喺佢鬧我之前開唔鬧返佢 結果佢死死氣咁走左

呢個排急症，同醫生講 搞到精神創傷
拎埋醫生證明再去差館補返

我唔評論啲警察做我岩唔岩，你有報案編號又填左表拎個人資料，一個月左右就會收到回覆，唔會話佢唔願意就可以唔比你，呢個係警察決定唔係個大陸婆決定，一年都唔知有幾多單case係拎對家資訊再做民事，唔會人地拎到你拎唔到架，所以唔洗太擔心，同埋法庭會叫佢出庭，佢唔出庭係會通緝佢架，呢啲野唔係佢話走就走
你拎定醫療報告同整牙啲單先啦

幫推屌你老母中國人

屌你記住
支那人沒有一個是無辜的

仆佢個街 睇到好撚嬲
推爆佢

如果香港人撞到腥港人 應該一早告撚左

推到見報

去菲臘牙科問下

同埋警察做嘢真係好鬼流

講開先諗起唔記得打返大學牙科問

幫推 加油絲打

堆上報

係警察話個女人有權唔畀我咋，所以我真係擔心㗎，唔係擔心拎唔返錢，但至少畀我拎到佢資料先可以煩到佢

ching 好波

唉你蠢左
一定唔好簽 搞大佢
等條大陸畜生出唔到境

推上蘋果

幫推 希望搵到證人幫你啦

支那人仆街啦!

咁請你返黎做咩？
真心想知

支拿女人但有身分證

弱智就唔好上連登啦垃圾

幫推 點都幫真香港人

幫推，唔係因為覺得有機會搵返個女人，係希望多啲人見到

然後咪撚再信差佬同輕易放過啲大陸人

人神共憤

真係屌你老母
垃圾中國人

我只係普通市民，有事嘅話當然係揾同相信警察，如果凡事都嫌麻煩唔拉，咁我係咪要私下揾人嚟打鳩個女人？唔係自己經歷過，都唔會明點解個個都話唔好信警察

Agger，錢我預咗追唔返，但真心希望大家小心，唔好似我咁on9

齋逗糧
洗你納稅人錢

有無得睇番CCTV?

幫推，希望搵到有人睇到咩事

無呀，所以希望聽日去錄過份口供，會幫到手

黑警加強國人 痴撚線組合

痴撚線，睇到好撚嬲

apple記者似乎笠左水

地鐵站有CCTV?

好撚慘
幫你推推
同埋樓主真係唔好信警察

無圖無真相

搵區議員? 你搵個立法會議員好過。

今日有contact過涂謹申呀

幫手推

支那人真係好撚仆街

睇圖唔算嚴重，但裏面其實都無咗忽牙撞親牙肉，所以食嘢都又痠又痛

如果你好清楚記得所有細節
咁就有機會

push 希望有巴絲在場

都幾嚴重下

信黑驚真係玩撚完
希望樓主搵到方法制個女人旗

所以咪要拎到cctv

下年黑警頭目又出黎話罪案率下跌咗幾多幾多
因為全部「和解」晒

好似只有警察先有權攞

痴撚線 告到佢仆街 死支那狗

全部都要

所以而家要重新activate單case
學有巴打講
入刑事, 上CID
等黑警去拎cctv

躝出去上一頁啦

強國女仲要死咬話我隻牙本身係咁，利申有執返啲牙碎

help u push 1 push. Nothing I can do.

死差佬係最仆街，冇一個信得過

聽日會去錄口供喇

要不是強國同胞XXXX

屌你老母 相信類似事件只會愈來愈多

哇屌你老母毀容WOR..仆街死啦佢

差佬係唔撚會幫你嘅。

唉。推。

再幫樓主推，希望樓主早日討回公道

你邊夠大陸人鬥呀
認命la

我有睇你facebook 幫你推

陰功 女仔人家
支持你屌鳩大陸人
守護香港

推到佢仆街死

補多張受傷前嘅圖
仆你個街我成身最靚就係棚牙

牙都崩埋, 好慘
唔好俾警察嚇到你話好小事就服從佢
心理創傷都肯定有啦,
真係支持你唔好放棄

多謝絲打！

有咩可能簽 就算開頭唔知整牙咁貴 崩左你老閪都搞大佢 你唔冷靜都打比屋企人朋友 佢地冷靜幫你諗解決方法呀嘛

上連登問有咩用
9成人唔好話入差局
報警都未試過
連登仔都係唔識㗎啦

有打畀屋企人，佢淨係識減

報上報 蘋果 東方 東張西望啦
再搵下d立法會議員

佢誤導你 搞埋佢 好仔唔當差 差佬都好信既

睇字都覺得痛 撞完仲要想走 推到有證人出黎幫你

除左牙 腳都有事? 希望你有得康復

黑警真係好仆街
希望你追到賠償

有咩難題就上黎連登搵人幫手

聽日錄完口供會再決定下一步點做，必要時會搞大佢
立法會議員都係叫我拎咗資料/增補口供先

隻腳本身都有事嘅，但隻牙真係100%強國女人造成

一句對唔住都無講呀 仲要扮無事
差佬黎先話可能唔小心 有諗過
食屎啦佢
絲打 支持你呀
有咩要幫手 出聲呀

其實一比人撞倒就可以告 不小心引致他人受傷
比個喼車到都告得 何況你咁樣

躝啦屌你老母
玩膠好好笑？

喂喂，地鐵站內好多閉路電視喎

等你update
一定要增補口供！

咪話左得最撚廢既黑驚先有權

lm

一定會update大家

緊係無講對唔住啦，就係佢態度奇閪我先決定追究到底

當初就係on9唔識

無CCTV?

如果開頭死都唔簽和解 單case下一步會點發展

要警方先攞到

淨係睇字都覺得嬲
幫推，支那閪+黑警死全家

真係唔清楚

樓主加油 勿心賤人走甩

如果可以交俾個官判需要賠償幾多就好

push，祝你早日康復

我地夾錢俾你去整牙先 你追到個女人錢先俾返我地

信黑警都on99

屌你老母臭閪

推到佢仆街
其實佢點賠樓主都係蝕
祝你快d好返

幫推
黑警同個大媽正仆街冚家隡落地獄

樓主加油 還自己一個公道

你智力有問題又出街？
你毒撚嚇親人咁嘅撚樣又出街？

支持樓主 對住蝗真係唔可以軟弱 唔係恰到上心口

巴打有心，連登有愛
我有錢整返自己棚牙嘅，放心

樓主,當時你受傷,一定好徬徨,
做唔到理智判斷係好正常,
唔使怪責自己,當上左一課,
以後唔好信警察,唔好放過班仆街蝗

支持你!

決定俾唔俾個女人既個人資料你既人
唔係個女人
而係案件發生警區既總督察
分區助理指揮官行政
我唔清楚係你交form 果時個警察講錯定係你聽錯
200%肯定唔係個女人決定俾唔俾
樓主可以等14個工作天
如果之後仲未有回覆就再追所屬警區
你講明拎到既資料係用黎民事索償
通常都會俾你
再唔俾你就搵律師 用律師樓名義去拎
再投訴個總督察
樓主覺得唔夠 可以留個tg 俾我 我地再傾

今次真係自己蠢

屌 又係大陸厘 on撚鳩鳩

真㗎巴打？個警察真係有講個女人可以唔願意畀資料我，但佢都有話可能會有好消息，叫我記得留意電話。其實我都覺得cctv會幫到手，可惜一定要警方先有權去拎，民事亦好似拎唔到

巴打我留個tg畀你，之後可能有需要再向你請教

多謝巴打諒解

絲打要振作同加油，努力D令自己堅強D，遇到事可以反抗到

各位出街真係要小心支那蝗﹐
班賤種打完人仲有死黑警幫班畜生屈人要和解。
唔和解﹐死黑警就屈撚翻你轉頭。

所以真係咪撚信d死差佬

快啲送佢番鄉下 等佢俾車撞到飛左唔知去邊

認真答樓主
件事有人受傷，有涉及刑事成份，唔係你話簽個字和解就得，唔同民事。
九成九隻警犬唔想煩寫口供，趁冇乜人昆9你和解
建議樓主去警署講番咩事，好快會搵得番涉案警員（電台有哂紀錄）

請善用起底功能

On9差佬真係信唔撚過#beat#do

報蘋果啦，樓主加油

未追哂po
問mtr 睇cctv
再check 返條臭西嘅8達通紀錄咁得唔得？

“只係個女人都有權「唔願意」畀佢資料我”
呢句應該錯，警察嗰邊會畀翻佢個人資料你作民事索償用途
參考cap486 s60B

最新消息：啱啱打咗去柴灣警署問，嗰邊話無我資料，用報案編號加身份證號碼都揾唔到。可能因為當時我直接被送去醫院，所以個警員無正式落簿，只係抄咗落自己嘅記事簿度（即係叫我喺上面簽名表示和解嗰本）。柴灣警署畀咗地鐵報案室個電話我，叫我聽朝打去問，因為件事喺地鐵站發生，所以嗰邊應該有我資料。應該要向嗰邊填form申請，先會拎到強國女contact做民事索償，同知道使唔使去警署正式落口供...無諗過會係咁。

樓主加油
幫你推下
唔可以放過佢
有需要留個銀行號碼上連登籌都籌比你

有咩事受傷真係要搞大佢

唔係比人當無左件事

你喺站內係鐵路警區管，打999報一定有record
聽朝打去就check到

簽和解=唔再嘈交
笑撚死人咩 你合埋把口都可以係唔再嘈交㗎

講嗰個on9，簽嗰個弱智

推上去等有人幫樓主做證人

啲人買兇喺街襲擊你唔通會搵個你識嘅人? 無差別殺人都一樣係通街搵唔識嘅人襲擊, 唔通兇手話同傷者唔識就甩到身?
邊個唔識就唔可以襲擊人㗎?

咁長大家都睇哂 佩服

留個靚名
蝗婦不得好死

唔好屌差佬住
呢單野唔一定開到刑事
你勉強開到file都未必夠上Court

你可以做既就係同警察申請要番個大陸人既名同地址去搞civil claim 召佢上庭
Claim番佢個醫療開支

下下屌差佬之前問一問其他人先
佢地唔會幫你做civil野
好撚合理

（不過佢係香港無固定地址都幾難搞）

你係警察個網度申報番個人資料果欄
留低你個人資料同聯絡
同埋想要既資料（強國女人名同地址）
話用黎申請民事訴訟
咁就會有人聯絡你嫁啦

其實我唔係想盲屌警察，唔係刑事唔開file係正常程序，雖然我本身唔知，但無嘢好屌。我屌嘅係當時負責個差人明明話拎住個編號去任何一間差館都可以做後續處理，所以我先簽「和解」。點知我打電話去問，先發現原來警署根本無記錄，咁個差人算唔算fake我？唔開file點解唔一早叫我打去地鐵報案室？

唔同警區個報案編號唔共通
大埔同沙田咁都分開
佢畀你個報案編號應該有字頭
個個就係邊個警區報案編號
有埋個個警區分類係會查到

地鐵個警區個個報案室係同其他分開
所以其他地方係有機會查唔到
但找返地鐵一定查到

你keep哂啲醫療紀錄再申請撞到你個人資料啦
佢有香港身份證一定找到佢上庭

今日去打去地鐵個報案室問㗎喇

嘩屌, 本身排牙真係好撚靚, 而家無撚端端崩撚咗.

大陸女人同黑警死全家

上連登都唔知警察hea 做

樓連牙齒一隻好能貴都唔知

支那人真係好黑人憎

你班仆街真係搞到人都零舍燥

就係知先要追

和解呢樣野好死
你和唔和解都好
只要有報過案
就一定有一個所謂RN既報案編號，問題係在於個ownership係邊個環頭
你只要去番警察個網申請就會俾番個record你
我自己都申請過
兩三個星期左右就會收到

同埋我當你果單真係刑事
你當時想息事寧人唔追研簽左和解
唔等於你第二日唔可以再追研佢刑事責任
你個所謂和解只係for police record,無任何法律效力

另外我又咁講，你電話打去問
我做聽電話個差人
就算知都唔幫你查咁多啦
我點證明你係事主？
你係報館打黎試佢，佢真係含得撚
我電話抗黎話係差館抗黎你都懷疑啦

你申請左個record先啦

黑警誤唔誤導本身都冚家剷

咩都做唔到
唯有推post支持樓主

和解呢樣野好死
你和唔和解都好
只要有報過案
就一定有一個所謂RN既報案編號，問題係在於個ownership係邊個環頭
你只要去番警察個網申請就會俾番個record你
我自己都申請過
兩三個星期左右就會收到

同埋我當你果單真係刑事
你當時想息事寧人唔追究簽左和解
唔等於你第二日唔可以再追究佢刑事責任
你個所謂和解只係for police record,無任何法律效力

另外我又咁講，你電話打去問
我做聽電話個差人
就算知都唔幫你查咁多啦
我點證明你係事主？
你係報館打黎試佢，佢真係含得撚
我電話打黎話係差館打黎
你自己都會懷疑啦

你係你就直接申請左個record先啦

推！死大陸婆 屌你正仆街！

而加上緊堂，晏啲會打去地鐵報案中心問清楚個報案編號同其他資料

成個post最有貢獻嘅一個cm

記住問地鐵攞 cctv 做證據

其實如果個大陸閪係倒後行撞到樓主就可以叫唔小心既，望撚住前面有人都照撞埋去都可以唔係特登？佢係白內障定個腦有事？ 而家係咪望撚住撞埋去，一句唔小心就可以當冇事發生？ 咁以後揸車撞到人又好車又好都唔洗負責啦！唔係特登就大撚晒咩，我唔係特登撞撚到你爆缸得唔得？

多謝各位巴絲幫忙推post，今日有晴報記者聯絡我喇

繼續推

依層真心On9 好信唔信, 信警犬

支那劣等生畜

睇完 份人同你性格差唔多
又係唔想煩到人 冇咩事就想息事寧人
都試過地鐵出事 而太驚同怕麻煩人 而自己冇出聲 返左屋企喊
幫唔到你 講聲加油! 個女人惡有惡報

不如你寫日子 時間 筲箕灣站 咩位置 係POST名
睇下搵唔搵到人睇到件事啦

共匪

唔怪得之伯母當年唔肯報警
最後仲唔理成家人反對生你出黎

推！
推到個蝗女仆街
另外，投訴個黑警啦

絲打幾靚女

身體好d 未

屌得好

有睇開樓豬個fb page，輕輕一推

蝗蟲在香港有特權，差佬幫佢哋，又買佢哋怕，連法官一樣！香港的法治去曬邊

絲打幾大波

絲打你approve左俾記者出全相？

唔驚俾人騷擾？

香港警察真係黑暗醜惡

我都唔知道佢會出報導，而且係咁嘅報導...唉
又on9多鑊，但佢係喺我個Facebook Page上拎相，個page本身public嘅

仆街支那人 推到佢坐監
睇字都覺得嬲呀屌！

唔代表佢可以咁出晒全相wo
仲唔聯絡佢快d改相？

屌，你睇下樓上已經有幾件友係度評頭品足

儘快打去同佢嘈

同埋你真係太過純…
記者搵你傾唔出報導你估佢係社工咩…

我都唔明點解要和解
冇心大哂?
冇心撞花人地架車唔洗賠咩
對住腥港人都息事寧人真係幫唔落

出報導我預咗嘅，講背景都預咗佢會出。當初佢問我拎Facebook，我畀咗私人Facebook佢，佢話睇唔到我啲相，我又懶咁就自爆咗個公開Facebook出嚟...啲相本身係公開嘅，我啱啱同記者講返，佢哋都好爽快即刻換相同改content，講真今朝佢哋先contact我，好快就完成咗報導，我feel到佢哋係有心嘅

只係可能溝通有啲誤會，但都好快澄清返。多謝巴打提醒

就係你呢d仆街先係縱容晒班強國撚既兇手
走啦柒頭

妓者都信

睇到好撚嬲

講真每間報社都為左做第一個出緊係同你好欣勤同快咁出個報導嫁啦...

唉 記者呢行問心家下有幾何係真係為公義做報導呀...

總之如果進入司法程序就算，同埋家下記得拎篇報導俾啲壓力鳩鐵盡快提供cctv

推
告佢蓄意傷人

抵死，信警犬

CCTV應該真係要靠律師幫手攞

夠crime都未必夠charge
車撞到人，刑事上係只要careless就夠，唔需要有guilty intention
人撞人，除非證明到對方係蓄意撞你，否則上到court一樣甩
唔係話唔想幫樓主，但呢個情況根本冇仼何證據，樓主又見唔到對方撞佢嘅情況，究竟係衝埋去撞低定係低頭撳手機撞到，CCTV影唔影到，動機(動機唔係必須，但有嘅話個case會更有力)等等。所以刑事入嘅機會微乎其微。辯方要反駁隨便都揾到一大堆理由
實際d申請對方個人資料民事索償，可以嘅話睇下有冇CCTV

已經申請咗資料做民事索償，但cctv要警方（即係應該要刑事）先拎到

補充多句，如果你攞到CCTV真係見到佢衝埋黎撞低你，或者見到你喺前面嘅情況依然以唔合理嘅力度撞你，咁就可以張段片交翻俾警察再循刑事方向調查
點都好，條友態度咁閪冇道歉又打算逃避，希望你可以追到條仆街賠償

我想騎劫下個POST,哩單野個重點其實係香港係民事案上既無能

就算撞你個既係香港人,其實結果都係差唔多,佢一樣可以收唔到信/搬/唔賠/唔上庭

我當照開到庭,單方便口供比法官接納,佢唔出現你都吹佢唔漲,再唔係你比舊錢登報,申請佢破產

香港地只要證明唔到係固意/明顯莽顧/有預謀好難上刑事,上唔到刑事差佬唔會理,同樓主一樣申請拎資料自己告,五萬以下小額,以上就上法院,要搵律師

所以D行街比人撞爛電話,細路玩時撞到你跌親受傷,最後會發現你用咁多心機時間先追得小小補償,仲要隨時咩都無

哩件事差佬都奈佢唔何,而係個程序太繁複,令好多人自願放棄

唔肯定經律師攞唔攞到
咁你可能要同警方聯絡話覺得對方蓄意，要求警方跟進CCTV

地鐵哩D大機構差佬都要出信先有得拎,樓主無律師無可能就咁比你睇

晴報

CCTV應該唔crime都攞得，警方send信俾地鐵就睇到

可能樓住行得慢
個大陸婆畜意推跌你

主

問題係點樣令警方send信？

唔否定呢個可能，但拎唔到cctv點證實佢係蓄意？

搵傳媒搞？
等其 law 巴打解答
我唔熟法律

搞唔到呀，今日已有晴報幫手，都係話要揾律師

屌你老母弱智就收皮啦

搵埋東張

1. 人哋專鳩登撞鳩你
無撚咁天真
咩"條路好閪闊/
唔小心/blablabla"
(有可能係你之前行過
(唔覺意 hi撚到佢)

2. 個撚個報咗警之後都鬥作故仔
話自己無辜 唔知發生咩事
唔關我事 畀人屈 好撚慘

係
個大陸哩應該報復
報警拉鳩佢

畀清晰時間地點
乜鳩group都share
期望有熱心証人出現

一般而言

大力撞低你其實仲難告過拍你個頭幾野

講到尾都係治外法權
幾年前大陸人旅客比人見到打香港人比人拍低埋,黑警咪又放生
apple同飯民班賤人如果用針對本土派的力去煮呢單野條支那人搶住賠錢

其實有啲sad...你話小題大做就係，我真係無咗半隻牙喎

有記者幫你出到報導算好
呢幾年某班膠層覺得報中港衝突政治不正確自我和諧

支那狗死全家

支那式意識思維入侵開始湧現

有親友幫手影張現場圖片
地點清晰啲
講埋邊個閘 邊條電梯
附近有無咩鋪頭
等人易認啲

如果唔清楚位置
fb貼埋傷勢
加多幾錢肉緊
肯撚定瘋傳
搵証人都大機會

呢啲post都有五毛，見識到支那式思維未

推上熱門

無事無事? 呢D死大陸婆真係無陰公

樓主
教你

你一定要指出對方係有畜意傷人既企圖，再見到佢唔可以有任何俾佢扮慘既機會

如果憑你以上字眼
條路咁闊，而佢又有足夠位置通過既話
你有合理證據證明佢係畜意傷人
畜意傷人係刑事
警狗無得唔理你的，你一定要堅持告佢

黑警真係應該死全家

你可以話，因為撞倒個頭暈暈地，個警察又不停叫和解呃鳩你簽名，清醒反既時後先知發生咩事

信差佬，死九成

去到呢個階段，要搵律師幫先有得搞，自己上去差館講無咩用

岩岩上facebook見到呢件事上咗晴報
如果樓主冇同意記者貼全相嘅就快d同記者講
真心希望你可以快啲得到公道
整牙個邊如果你唔介意嘅，我諗呢到好多連登仔都會肯夾錢資助你

班黑警唔會幫你架 你以後唔好信差佬 屌晒佢地老母 上次有朋友比人追住黎打話要殺全家 黑警都可以話係誤會叫和解 真係痴痴地

啱呀，希望最終揾到律師幫手

其實記者有講過要post未受傷前嘅正面相嘅
至於整牙嗰度，各位巴絲放心，我有儲開錢仲負擔到嘅，出報導係想多啲人知件事，唔係想籌錢

我相信好多連登仔都係真心替你抱不平同想幫到你嘅
如果整牙唔會令你財政有好大壓力就ok

整牙我負擔到，反而係需要人提供民事索償嘅意見就真

推到有律師幫手

一定要告到佢仆街！香港人唔可以再俾人恰！

希望告得入！大陸人告得一個得一個！

參考樓下向警方指出佢蓄意傷人嘅做法
最好揾到區議員甚至立法會議員幫你寫信反映
區議員同立法會議員寫信佢地一定會覆，出信嘅名議會係警方中高層，佢地多數會緊張d

幫推
警察食屎唔係人 自己人都唔幫 況且道理明顯係你呢邊

推啊

話唔定條警犬都係腥港人來呢
咁緊係唔會幫返香港人啦

請各位巴絲繼續幫手推，多謝你哋

幫推 支那豬不得好死

推撚到佢仆街

香港警察=公安

推到支那婆仆街
又或者可以周圍send比D廢老，話有支那人特登撞人想打劫bla bla bla 咁就大家都知了

最衰無影到個女人相，唔係嘅話真係會咁做

樓主加油 幫你推到上報

刑事變民事，一定追唔到

再搵東方

附近有冇Cam?

附近無其他舖頭，應該得地鐵啲cam影到，但要警方先拎到cctv

病嬌

我之前都試過排排下隊無啦啦俾個大陸女人撞到差啲跌低，佢仲要好似想zip我個位咁

幫推，希望樓主可以搵到證人啦

諗諗下坐火車都唔好企太出，一陣車到大陸人急上車撞你出路軋

推 有咩理由佢一啲手尾都無

有少少事發經過再補充：當時是我自行報警，在電話表示無需救護車送院，因為知道急症室處理唔到牙問題，身上無流血或傷口，只是撞痛撞瘀，起唔到身亦是本身腳問題。救護車是警員到場幫我叫，事前無問我，而我以為是正常程序及for日後追究的醫療紀錄用，所以無say no。等候過程中警察分別問我同個女人嘢，當中女人有陳述與事實不符嘅地方，我嘗試更正但被阻止。直到救護員來到，就幫我檢查同直接送我上白車，我再無機會接觸警察及該女人，問唔到佢拎聯絡資料，當然亦無法得知最終警察係放走咗個女人定完成應做程序先放佢走。

白車開走前，負責警員再上車，表示有嘢要我簽。當時救護員正在幫我check血壓心跳，叫我唔好亂郁。警察接着拎出本記事簿，上面簡單寫咗事發經過，印象中無「和解」二字。警察口頭話簽咗只係代表和解場交，之後仍可拎住報案編號去任何一間警署做後續處理，再決定追唔追究。我為免阻住救護員工作，所以勉強簽名（當時手上仍夾住心跳計）...無諗過事後去其他警局拎資料，先知道根本唔係當時警員所講「去任何一間警署都做到」咁簡單。

其實我唔肯定當中警員有無誤導我，而我當時亦無留低佢個警員編號，所以都唔知可以點做...

我細個都好似你咁撞崩隻門牙1/3,
小六牙科保健個醫生幫我補左,好彩照X光照到牙腳冇事
而家過左廿幾年都係角位有少少崩

躝啦屌你老母臭閪

而家情況點？開咗file？

D黑警真係應該仆街死!

擺撚到明誤導緊你啦
所有黑驚都唔撚係做野架啦
做樣就識 打人就識

推撚爆佢....

琴日打去警局問，check唔到record，話件案喺港鐵發生，要打返去港鐵報案中心問。港鐵報案中心話我有報案編號嘅話，即係件事有紀錄，但我諗無開file啦，都唔係刑事

咁你地兩個除咗不斷話樓主衰在乜乜乜，依家點做都冇L用之外
不如分享吓遇到呢D事應該點做啦

c打，你不如打去法援問啦 電話25377677聽朋友講直接拎個報案編號去民事就得。不過你打去問清楚啲。始終法援清楚個程序點搞。

啱啱打咗過去，而加唔係辦公時間，聽日會再試打

樓主

黃衫係個大陸婆？

晴報唔係話有嗰個大陸女人資料咩

我嚟，冷靜

我向警方申請緊個女人資料喇，有消息再update

差佬不嬲大事化小,小事化冇
怕開FILE 怕寫報告,最好冇事落更

早十零頁前
仲有人叫樓主唔好濫用刑事檢控

屌你啦，隔離post條警犬，比支那婆推撞幾下，隻手紅左啲
都急急腳去驗傷，話襲警啦

仆街，樓主仲要一個女仔，隻牙崩撚左呀
唔通同佢打過咩，幾大都話條大陸閪係特登啦

不過樓主和解左，下次醒少少

問過朋友，其實我應該淨係和解咗場dispute而唔係件事，但當時唔識死咬住話佢係特登，呢樣真心蠢咗

其實和唔和解，如果要追討返個賠償最後都係用民事法庭，或者私了（當時應該拎個大媽聯絡方法，不過佢應唔肯賠）。另外，死咬都無用，始終唔夠point 證明到大媽特登，雖然佢大力撞。不過而家重點都係點樣追賠償唔係講當時點做，唔好覺得自己蠢

多謝巴打，當時我就係無嘗試拎個女人嘅聯絡方法（雖然佢都應該唔會畀，有心負責第一反應就唔係走啦），所以點都有啲覺得自己蠢嘅。同埋係無諗過原來追討係咁麻煩，當初報警係諗住有警察在場同記錄會易啲追返個女人錢，但其實都係要慢慢申請資料慢慢等

前面有2條L樣係咁叫樓主算數
指出幾點，話樓主錯在乜乜乜，冇得攪
仲好L串咁話分享什麼知識俾你地
但就從來冇講過正常/依家應該要點做!

好多人都睇到好炆，但一般人又冇呢D知識
遇到咁仆街嘅事都冇聲出，好在有你幫樓主
師兄好波!

多謝咁多位巴打仍然關心緊件事，仲記得畀意見我/幫手輕輕一推

傷人都唔算刑事？

唔算呀，因為證明唔到個女人係特登，除非揾到目擊證人而佢又肯幫手做證啦

點呀？打左去法緩未，咩result?

未打呀，琴日六點先收工，真係無時間，我諗最快都要星期一先打到

.push

撞左先，支那人死全家

巴打好man

細個去迪士尼玩果陣都試過比大陸女人撞到落地 擦損晒隻手 佢地排隊係要逼到貼一貼 輸個身位好似輸身家咁

唔知有冇巴絲po左 但係op可以望下
橫掂免費不妨一試

有巴打畀咗法援個電話我，但琴日無時間打，應該要星期一先

問題嗰陣條路好闊亦唔係排緊隊

振奮人心

希望你會拎到cctv

拎唔到㗎，除非警方介入
但民事案警方唔會理

屌 睇字都覺得嬲
祝你快d好返

多謝巴打，聽日會再睇牙醫

我今日坐地鐵都比支那人屌
是咁的， 我坐荃灣線列車中間柱位嘅左邊， 條支那肥佬坐我右手邊， 咁條肥佬已經壓左過黎， 咁佢要扭過去同佢條女整佢個袋d野。 一舊肥肉壓過黎， 咁我好條件反射咁用手肘頂返過佢， 佢就話我搞佢做咩， 我屌你你壓到過黎我都未出聲你屌我先

你睇完條數如果好甘，記得上黎講
無條件我捐五百. 絕不走數

同大陸人有關 警犬一定唔做野

我都覺而加地鐵真係好多支那人

巴打有心，我負擔到整牙錢。其實當初出報導唔係想籌錢，只係想集眾人之力揾返個女人出嚟

件事咁就發生咗一個禮拜喇

得罪講句
估唔到去到今時今日
仲有人咁天真信警察

推
樓主加油

支那狗點會有事呀

多謝巴打日日嚟幫手推post

咁如果果個跌電話嘅蝗報警 點處理最好呀？

跟返樓主𠴱case咁計 將件事和解係咪又黑警？

一路行一路睇電話俾人撞跌真係預左
不停如果係對面切線亂行就唔同講法

人地上面大把人痴過佢
係鬼國練過
落來香港水鬼升城隍

少少update：今日再睇牙醫，牙醫話我隻牙原來撞到移咗位，好彩嘅係當時無即刻甩出嚟，係外觀會有影響。但結果都係要杜牙根去解決痛嘅問題，杜完牙根之後再分兩次造牙套同補牙。而隻牙基本上就死咗㗎喇...唔可以再咬硬嘢

費用方面今次使咗$4000，畀咗一半錢，淨低嘅下次先再畀。各位巴打唔使擔心，錢嗰度我負擔到的

自己以後要小心啲 takecare！

加油

得閒又要推吓post

各位巴打，今日警方畀咗強國女身份證號碼、地址同電話我了，想問問好唔好直接聯絡佢，問佢肯唔肯賠償先，定直接去民事索償？

好地地無左隻牙

警察： 快手簽啦， 趕住收工呀

點解會有咁既人
推

直接去民事索償
唔好講咁多
廢事一陣條八婆話你搵過佢傾過啲乜應承啲乜
對你追討不利

push 屌你老母支那人

推呀
呀女要加油

搵傳媒搞？東張？

之前有晴報記得contact過我，唔想再揾記者了，容易shift focus

推！！
終於拎到資料
一定要追到條賤婦賠償！

推！

條友都唔知係咪自己有問題發脾氣推你,真係點講都講唔通

有無經濟困難

如果有就出聲, 我睇下點幫手籌

暫時無經濟困難，巴打有心，但都唔想就咁放過個女人囉

太多評論唔爬喇
家陣件事發展成點 搵到隻蝗未
一於煮死佢！！！
點都要佢賠償醫藥費同心理創傷費！！！
沒事兒沒事兒

要幫手嘅話
大家都會支持你

今日啱啱收到警方畀嘅資料，有身分證號碼、電話，地址嗰啲，會再做進一步行動

連登有愛，多謝巴打

支持

真心講句，你會唔會現場同差佬交代得唔清楚？最緊要既係！！重點係當時又冇一口咬死對家既錯，連你呢個受害人都信個強國人係冇心咁on9

差佬見案發地點喺港鐵站內，緊係當呢單野係普通既碰撞啦。呢個咁詳細既post都係你事後先回想起再放上連登既姐，喺現場我諗你都只係講到少部分。

到最後比野你簽又on9咩都唔睇就簽，緊係睇一次覺得所寫既野冇問題先簽架啦。如果你當初一口咬死強國人話佢專登，唔拉柒個強國人我誓不罷休，相信個差佬都焗住同你開flie。

死開啦警犬

客觀講又比人屌睇黎我都要開post屌警犬呃正評

問題係樓主自己都喺現場都話信個強國撚冇心就已經唔撚抵幫，緊係即刻死咬住個強國撚架啦

我客觀講又得罪你條撚樣，洗唔洗利申我都好撚憎差佬先得？

非黑即白，唔幫樓主就係黑警連登仔邏輯

依件事再一次話畀大家聽 對住大陸人咪再咁天真同仁慈

我當初真係有同警察講得咁詳細，但信強國人係無心同對警察無戒心係堅on9嘅

用廣東話爆粗屌鳩返佢就得

太好啦，絲打加油!

唔好再咁on9

推
樓主有咩消息要update啊

太好啦 樓主排牙搞返好未啊？

你話警察冇解釋清楚先叫你簽 佢哋有誤導成份。咁樣有機會令你張和解冇效

恭喜你！

如果列作傷人案呢？

唔會列到做傷人案喇，證明唔到個女人係特登，除非有證人真係睇到咩事又肯出嚟做證啦

咁都得, 如果無啦啦後面被人襲擊受傷或者比人打死左, 唔通又話證明唔到故意定係唔小心, 搜証應該警方責任

陰公
好彩係崩左無甩到

而加個重點就係無證據顯示佢係故意襲擊我，所以唔係刑事，警方唔會負責搜證

但其實隻牙都廢咗一半喇，而加仲痛緊，好驚聽日要剝牙

有無update呀？想睇條八婆仆街

有聯絡過律師，而加方向有二，一係就去警局補充返事發經過，睇吓警方可唔可以從刑事方向調查，咁就應該拎到cctv做民事索償。做民事索償嘅話，要先估算自己損失幾多。兩個過程都有機會需要用到律師幫手處理/估計損失，當中一個涉及律師費。另外就係繼續追究一定要花唔少錢同時間，而即使判決話條八婆要賠錢，其實佢都可以死咬住話自己無錢然後唔賠

我都好想睇條八婆仆街，明明手頭上已拎到佢聯絡資料，又乜都做唔到咁，結果仆街嗰個都係我

即係做民事都唔可以問狗鐵攞 cctv?

煩都要做呀，唔可以畀中國人得請逞

唔好縮呀，我知道用嘅唔係我嘅時間同精神我無咩資格講
但要撐落去，唔好理結果你自己仆唔仆街啦，搞周到個八婆你已經贏，等啲人知唔係做咩都無成本

支持你去警局補口供，你放棄，可能會有下一個受害者
加油，撐住，有咩幫到手係度可以講，幫到盡幫

應該就唔可以喇，港鐵都唔會肯畀

其實有朋友介紹咗律師畀我，聽日會正式去見佢。我個諗法就係好似巴打講嘅咁，搞住佢都好，唔係話要佢賠錢畀我，而係唔想佢當無事發生走咗去。但走法律程序呢，真係要浪費好多時間心機，唔返工唔返學（連屋企人都係）然後仲要出律師費用好多心血精神，就係為啖氣，咁樣值得咩？

唔好放過支那人
依家唔搞將來會後悔架

但出錢出力出時間嗰個係我喎
你話我大把錢同佢慢慢搣就係

支持你

搵東張搞有冇得諗？

唔諗住再揾記者了，容易shift focus亦唔係可以幫手走法律程序。有朋友介紹咗律師畀我，但當中有好多文件嘢要處理，都涉及一舊錢，另外就係事發範圍內原來無cctv。

香港人真係岸尻

果時唔出聲屌撚死佢之後就話要搵番人

俾人搵到咁又點；你點証明果條友同係cctv果個係同一個

發覺香港人都係咁岸尻；自己諗諗諗就先識反應

咁多人去死又唔見你去死屌你老母

agger